馬拉華人侮辱輪姦案受害人x小姐及所有香港人, 有條友相

馬拉奶共狗

推

呢個好似Matt Leung真人嚟?

奶共狗正仆街

p

咁似matt 哥

特朗普政府尋求阻止美國聯邦僱員退休基金投資中國企業

點解呢單少人屌侵侵
因為民間已經覺得基金投資中國等於助長反人類暴行

所以大家要做的係把起到底的中國大外宣搵出來
令人覺得幫中共講野的都係敗類

Matt哥係借佢個樣黎玩膠

出現了

派膠出名過真人

認真??

Matt Leung用呢條友個樣整頭像

Matt 哥係偷呢個人圖？

係條撚樣偷matt哥圖